% Tento soubor nahraďte vlastním souborem s přílohami (nadpisy níže jsou pouze pro příklad)

% Umístění obsahu paměťového média do příloh je vhodné konzultovat s vedoucím
%\chapter{Obsah přiloženého paměťového média}

%\chapter{Manuál}

%\chapter{Konfigurační soubor}

%\chapter{RelaxNG Schéma konfiguračního souboru}

%\chapter{Plakát}

%-------------------------------------------------------------------------------
